what app update左仲戇鳩

要禁入去先知有冇新訊息

一般黎講應該係網絡問題，你用咩台？